屌，poly手足係condom?

聽日解封，冇人理！
感謝完美帝啦，請主力接手足放學。
聽日要萬人清潔校園！

推！

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

首要任務係理大手足啊pk

入面無人
你唔好亂

推

我入去清潔姐，順便接個囡補習放學

我地聽日應該要全世界人入曬poly開party慶祝 開到有幾熱鬧得幾熱鬧 啲人見我地玩得咁開心 個啲平時唔敢出黎個啲「毒撚」都出黎同我地一齊玩啦

啲廢post唔好理啦，即刻文宣聽日清理校園

我聽日返學校溫書

Fyi
出左notice要有staff / student id先比入

最撚僧你啲啲topic,但都幫你推

我要入Poly溫書！我要入Poly開Party！我要入Poly姐姐個系！

聽日poly見

洗唔洗整文宣

Source?

咁我地去Poly外圍開住party等啲毒撚出黎啦

Poly咁多個出入口

校巴要ready

我都唔想，今日壮世界講人權，冇人理poly，好傷心

繼續推！